傅振中批夏博義言論涉觸犯社團條例 促禁止大律師公會運作

團體「保衛香港運動」強烈譴責大律師公會企圖推卸責任，指主席言論代表公會立場，倘若公會不認同言論就應將夏博義罷免。團體主席傅振中指，夏博義被揭發前是英國民主黨黨員，其言論在社會上產生極負面的影響，令人相信他是代表英國的反華立場。

傅振中指公會根據《社團條例》成立，該條例禁止香港的社團與外國政治聯繫，要求保安局撤查夏博義的英國政黨背景、深入調查由夏博義有份創立的「香港人權監察」與支持示威者的美國民主基金會之間的聯繫，如觸犯《社團條例》就應立即取消公會的社團註冊。團體及後高呼「英國政棍夏博義、涉觸犯社團條例；維護國家安全、取締大律師公會」等口號，並向保安局職員遞交請願信。

689 又批左錢啦 ?

之前d維穩費使晒啦！

戲子

奶住都要被批鬥

幾時影

同志

未來律政司wor

推上國際

簡體字

支持

佢地呢班唔係一早out嗮既咩，陳靜心都收左皮啦，私煙都死埋啦。

第一眼以為係香港啲天橋底

唔知佢出個JOB幾錢

江樂士：😨😨😨

係咪俾左利是，有錢食飯搭車

收工

隔咗一排又籌到旗開工

成班廢老

香港完全玩完！

係就快呀